呢班蝗蟲喺香港做乜鳩

蝗蟲做野唔洗你教

喺香港領土拎住啲死人五屎旗唱大陸歌係咩玩法仲要咁多人